iPhone儲存空間

自從由iOS10 升到而家最新，個儲存空間都係load唔到，有時load超耐先計算到 點解？

要等